遲啲解放軍都唔受22條規管，隨便出嚟強姦香港女人

姦啲拜金港女都唔錯

連登仔+其他香港人表：收皮啦死假膠老納

現實：

不嬲唔受規管

不嬲都唔受22條管
因為係受14條管

納dee今次都發火

遲d?

柒婆會衝出黎話問題核心唔係幾多港女被姦
大家應該聚焦郭榮鏗

情況同所有IQ題答案都係陳國邦一樣

再遲d 就直頭凌駕你基本法都仲得